[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6340)

，

吓

朱古力

Below suck my cow dick

7

樓下派錢

sorry can't find

lm

快撚手啦波圖！

有冇追數

sorry no money

點解入咗波都要打交

飛燕！

bounce back

個教練上半已經想打鳩對面教練 屌

入多波先打啦

輸4

飛燕波圖快D入波啦屌 嘈乜鳩呀

紐受讓半一盤王
點輸

我們的愛～

Fly 1:0

過了就不再回來～

4點開波 白禮角球

飛燕諾半大已死

大定細

波圖入多球啦
飛燕入波啦

Newcastle +1

ok follow u

白狗 西狗 士狗半場2:1 全場3:1

白禮頓

葡超係球員紅定教練
兩邊都紅咗件

直到現在 我還默默的等待（下盤）

Jumped

拉老師半和

有紅咩

屌

all in閪維爾

有冇重心想all in 最後一注

舒服

比甲細球

咪屌住先啱啱先中完曼城

紅教練

士砵

快撚手波圖

gun

飛燕諾快

Ok即刻反手兩倍本買大球

波圖飛燕入波啦屌

飛燕求入

今日啲深盤真係要係咁叫

個berguis踢到狂燥症咁

真

唔撚補

屌…

波圖穿盤快

波圖飛燕快D入波啦屌

波圖

保級大戰

All in 找卡數

西維咁樣開

你等等白一定可以贏埋

英超半和？

幫我叫埋 訓先

波圖快撚啲啦

比個12M波圖啦屌

波圖手足 齊針

On9波圖快絕殺

喂波圖 成班等緊你啊

波圖飛燕快D入波啦屌
比個12M波圖啦屌

屌你波圖

4點買邊場

波圖快撚D入多球啦

角球絕殺啦 快

波圖屌你老味 日撚日對家都識入波
入多球啦屌

波圖你去4啦屌

快買我對家

又輸半

屎波停半主

Clean shit咪好 屌

咪撚野一球直接回到半一

補7分鐘都入唔到垃圾波圖

賤種波

飛燕

比甲半大plzzz

比甲快入

荷甲細球秒jump

買親都比人入 玩閪咩

榜尾都識入波
入多球都唔識

比甲半大24

買白禮個d係咪智障

點解咁講

屌緊卡數wor

點睇半全大

唔似多過3粒

白禮好勁㗎 xg 有前6

屌你英超10.5啦 快啦

屌完到對面入

白

白拿拿聲入返粒

比甲西維快入

10分鐘後3c ok?

飛燕入波未呀
有沒咁撚難入

86k買左

1.66細半場爆賭閪

12:00打後無角大？ 咁撚絕！？

rck好波半大

你點知的？

飛燕入未
紐入未
西維2入未

白禮半1全1

飛燕唔撚入 輸撚埋佢啦

半大都係得一場

投降 瞓教好過

真，反正而家都冇咩波好賭

屌你老母西維爾入波未

27分鐘一角rap 點派錢

白㩒屌到癲

屌你比甲射咁多球都唔入

飛燕輸撚咗佢啦 又唔入波

集氣英超角大 想派你

英超無底線？

可摸耳比我試一次買細波半2全2

幫你叫

紐攻唔到 白唔落底

飛燕有未

睇緊 有d暈

12m

邊隊

飛燕我屌你老母

垃圾飛燕 輸撚咗岩架啦

波都唔撚識入 同波圖一撚樣
全部對家入

飛燕1:1
屌你老母

找卡數頂撚實

廢閪飛燕 唔入比人入唔好阻撚住晒

插水都12m
全日假波

飛燕3:1未

屌你老母今日買半場和就有波入 買半場有波入就半場和

飛燕班友都無心贏，反擊攻到去禁區都夠膽死超近距離互傳到人地返哂黎

要入一早入咗啦

班廢閪咁撚耐唔入就算啦 輸撚咗佢岩架啦

求收屍

同波圖隊垃圾一樣 禁屌都可以比人入

白禮頓又係一貫創造到唔少機會，但永遠最後浪費哂，場波悶到PK

有無人買左白禮角細？ 個心穩撚到

屌你西維

西維爾對家12碼

下盤夜

下半場爆角

屌你老母西維爾

冚家剷死啦西維爾我屌你老母

手足好笑

白禮 咁快有0.5/1買

白狗1:0

即刻1:0

木買 針

西狗生性反cup ok?

爆埋半和

閪維

白狗D射手 顛撚左?

我屌你老母咩西維爾

找卡數又可以降班

閪維下半場cup

好多手腳慘死係西維
利申半客

真心祝福卡利亞里同找卡數今年降斑

番黎啦域治

今晚d波惡啃到

屌 西維同卡素

又唔見一季

西維爾cup 啦唔該

士呠

1:0

找卡數輸半當贏

炸乜 半大24

屌你 成晚炸撚左幾多次

12點打後 買咩開對家

買注找卡數角細啦 3.5都唔慌有

6.5b有冇巴打入

自蟲有咗var之後已經冇咗入波後嗰種興奮

Cls 12點後半細全細 角細 乜柒都細

柒頭西維爾
祝每位職工成員冚家產

十幾場1:1 2:2 on9

Cup到既 禁左鐘換人

6.5b 可in？

可

紐差d1:1 中柱

實開到

樓上個2個唔好害人 踢撚到咁無底線

白狗2:0 welbeck

全隊空難死啦屌你老母 踢埋啲賤種波

卡數空難死啦

Sporting 1-0

西狗cup未 你老母

全主

岩岩諗左諗買半0.5大 比英超吸引左

起身見到加柏神9
都係咪掂呢隊西波

淨係買咗角大？
我4場過關差西狗

西維爾全隊被雞姦

閪維入未 唔想斷

精神

對面11個全守 好撚難踢

係 掛住打機 淨買左一場 而加好後悔

打poker 贏定輸

士啤亭炸未

40分鐘買咗卡數全1.5大

輸到仆

咁威

呢啲人要斷腳成世冇得踢波 屌你老母對面人哋一球都冇射過 成個上半場都可以一球都唔入屌你老母去死啦仆街

白
白禮頓d射門基本上好難有角

尋晚針咗場屈福特半大秒goal撚____

尋晚

英超有無試過半2全11？

5.5b都有

Hand ball no 12m

3.5大都難 2隊邊線唔跑

WTF!

華拉度列矛撚到
一去就閘鳩你 岩岩手球又無var
On9

我訓左幾粒鐘當一晚

寧願西正氣 白撚

70分鐘無5角就訓了

白狗ng

找卡數輸半
西維爾杯得唔得

西 cup啦屌你老母

3了

西差啲輸多粒

愛斯賓周4-0

白狗3:0

白禮30

白3:0

白狗分兩粒比西狗啦屌

臭閪維爾真係仆街黎

西求你咪撚玩

你地睇咩直播仲快過d波網

集氣西維爾輸波空難死

閪維 51300

Me

11111

留名

我

閪維玩撚完未 比粒黎再講

紐卡素真係廢撚到咁

Lm

西快cup

臭閪追和都難

西維爾cup一世球迷

444444

閪維快杯

痴frd個now e睇

打隊垃圾下遊球隊都追唔和

快刷角

都唔知踢緊乜

西維比一球黎嗌下先..

西維爾我屌你老母仆街冚家剷死喇

西狗中柱

冇時間了 西狗含撚啦

咁撚樣都頂唔入 我都入啦屌

西维尔我操你妈b

手腳點睇

Suso又鳩射 你老味

西cup51100

西狗上力

我了

111111

西最多和 冇乜可能cup到

我條條過關都有西狗 屌

反cup只需

Cup到我幫你含點話

叫都冇得叫

西狗blacklist

日職都可以追4粒

呢隊2粒無問題

得返10mins

又唔開西狗即場 想買角大都唔得

85 1-1
89 1-2
90+3 1-3

welback睇左咁多年都係咁廢

閪維絕望式禁屌快入

一粒都入唔到

De jong廢到 又唔入

西狗而家係9定8c

9

死西狗絕和未

求4c完感謝

屌你老母冚家剷西維爾憑咩半一

食屎啦

西維爾絕和

ON99

1:1 有柒用咩我屌你老母 冚家剷你去死啦仆街西維爾

比多粒

Cup未

笑撚到停唔到

yes

有閪用咩 杯到我511000

最後幾十秒先追和 含柒啦

找卡數呢隊嘢點解落後都可以唔逼
5.5b crashed

完

完埋 垃圾閪維

屌含撚啦

獨立隊究極禁屌

西狗入乜撚 輸鳩埋佢啦

上場都係咁屌 好撚勁

仲要係個龍門入

沙士病毒入未

沙士菲前排先比小仆街大炒完仲讓人

咁癲
點入

士呠快手入多粒

小龍門用腳射入

Sporting學下白狗

角細狗蒲頭

101幫出火

士砵入未

中你 留tg

SD888

屎波亭全格未

Ying1234

就快

快啦

加油

入未🙏🏻

沙士入啦

早晨

Morning

沙士病毒goalllll

波po24

又話禁屌

閪床半大 go?

我gun

但幾時先開返盤

講完就開咗

未 自

齊贏

起身又輸$

一棍04對家易到

西床好撚廢
點買得落手

水床今場要大炒了

河床12m

西床入未

床！

水床

Goalllllllll
01

西床 半大

多謝曼城不殺之恩

閪床快半大

波膽1-0 gel

水床半大 多謝

半大了

河床

一生fans

閪床勁撚到

西床追數精選

Gel

10:0未

客其他

買少左
應該押上生命注

閪床想客其中？

我都係
琴晚針唔少

西床係得咁多架啦

0-4

0；4

怒炒

0:4

我睇緊乜撚

好正氣

取消關注河床
唔想知佢半場客其他

屌 食左藥啊 咁撚勁

河床呢場係藍球黎架

閪床勁到

4射4入
真係射就入

第四球炸咗

？

冇

閪床果然夠閪

見到個盤咁深唔敢大棍

墨假

墨假紅兩件都贏

是但啦 半大以收錢

西床

中

唔買又正氣

隔離墨假主兩紅入波

唔好gel咁大力啦
睇下琴日場日職

2021年了 球探...

都無紅
球探報假

gel

墨假入球單算數

買半大做咩唔gel

如果今場又開1:0 我以後唔買藍十字

半大就gel得

訓醒仲係我個post c服

4場穿盤wow咁正氣都唔買

0:5

0-5

dllm 咪撚再入
好心痛

訓醒見到閪床又想炒人其他

半場客其他

河床想半場主其他

主隊都有啊媽生架

半場其他幾多倍

咁就200倍

屌，炒得咁勁嘅
猶豫咗無轟落去，贏少咗

通常依啲波對家心態都爆炸哂，正係想快啲完場走人算

咁又唔知嘅

閪床同小仆街 唔買佢就大炒人

普馬1:0

你地成日講咩禁屌禁屌禁屌但係1粒波都未入，依啲先叫真正禁屌，直播都唔洗睇已經幻想到場踢係點

呢場同早幾場對小阿根廷人個盤差唔多驚又撚

9點墨超skip?

邊有得早知贏到咪算

唔係好想掂墨假

主回到飛天

skip啦一陣大把波都唔知會唔會0比0完場

大波大回飛想買

藍十字今場要死了

但係藍十好負碌

藍十緊係要十連勝

半大吸引啲

墨假都係算大把波賭 唔差在1-2場

乜撚野半場5粒

重新起機

藍十左右翼唔係正選黎

馬會tips主勝 應該夠贏

9點半大

重心 十字

覺得會0比0完今場

買個00 10 波膽睇戲算

Skip

墨假都係唔好賭咁大小注花生

skip

買客算

十字一開波就回飛

藍十字

求生性

6:0

十字係時候要斷纜

河床收手啦

河床想0:13?

屌你老母咩 之前大注你大波就1-2粒 細注你就打曬藥

十字goal

藍十字！！

真心一樣，買就閪唔買就無敵正氣
呢場仲炒得勁過拜仁

bluecross

後備仲勁

炸鳩佢

隻閘斬入去 頂入左啦

藍十字快手做埋半大

主大回飛跟住大炒

見到咁多人skip 我又skip 左

大把波賭 無謂賭墨假咁唔穩陣

紅十字禁屌

老老豆豆 藍十連贏9場盤 讓平半中水 伏到不行

買咗客

老老豆豆 阿特連續8場不敗 受平半中水 伏到不行

快手半大

1:1完場算啦
大家有錢收

秒糕又撚半大

求派

2.5b 已死

半大24

4連角點賭

阿特入波半大未

又撚半大

有機 2隊都攻

快半大

紅十字唔攻點半大

半大

應該開到半大 gchi

又秒糕撚半大

應該半場1：1 到尾

半大有冇人派 幫手屌

又到恥笑手腳買墨假時間..

藍十字無好野
半大呢？

唔派冇機會架啦 有冇人派 快幫屌

幫屌 利申冇買到

同意

9成半細全大 撚死半大黨

半大gel

藍十字 1-1 阿特拿斯

我收返

半大ed
藍十字

半大條毛咩 30分鐘之後兩隊0起腳 又半1全2

好波

半大goalll

炸未冇買

1比1喎

你冇買就唔會炸

半大咗點半1全2

講完就入

屌 大回飛 水位高到

20000 3.45半大

1.

3.45 半大走寶

又係入完唔撚攻 最近一定比人cup

2.

近排高水半大成日開到

skip咗 但都開心見你地中

半場都唔換人 真係唔諗住十連

客盤仲嗌緊
半大又贏

紅十字又賣分？ 無攻勢

兩隊贏左咁多場 今場super大家開心

11點點賭

克女連續4場半大

白禮cashed

勁

買贏果隊

贏咁多派我未

贏你屎忽

又扮

噴精三格角

57.米禾爾✅
58.皇馬✅
59.尼斯✅
60.卡利阿里❌
61.加柏✅
62.奧沙辛拿✅
63.史雲斯❌
64.白禮頓✅
65.華拉度列✅

又點樣

分享勁爐囉
屌你 又係你要我share

起身見到水床6:1

呀特 屌多球

唔買就炒 一買就輸=閪床

十字啲飛咁撚樣 真係等比人入

都係訓多陣等日職算

我都冇叫你Share

今日只賭奇其前鋒

紅十字

十字又內定和波

一齊訓

扮咩 你比左箱金鑽鳳梨比我叫我咁做

我不嬲都唔鐘意share比人 d人又出又入 當我咩

公廁囉 不然呢？

飛燕做乜廢到咁

唔想益佢地

可以改咗條link佢

而家人少少冇乜人

買十字又死光了

2-1

唔係喎

十字

好嘢,keep住咁就嬴波膽同主埸了

呀特 拎番球12m差不多

改左

有冇主盤大神派

阿特俾多粒

立即完場

踢走啲人

尋晚閪維爾個龍入果腳又射得幾靚

安安

十字易到

3:1

11點客勁咁多點解咁好分 係咪想送錢

十字同亞美利加真係最正氣球隊

入球單針得！

大波易撚到原來係我冇買

屌你老母平時又唔見你入咁撚多粒

係咁回 嚇撚到我

第一個踢你

4:1 3:2可以？

單？

有冇韋斯咸同路？

係。。。

客隊作客未贏過

乜撚野公鹿黃蜂

快撚啲入波啦

正氣藍十字

墨假可以嗎？

可以

有無買籃球

針到傻

琴晚鷹 今朝鹿黃蜂

11點半主買得

買左個係球場打緊

打籃球最緊要咩阿..就係有籃球
無籃球打咩籃球

我真係哭撚咗

。。。

靠嚇呀?

唔信6連敗

4:1 3:2 直播扑嘢

同我扑ok?

John

冇了，3:1ft

墨假睇數據
咪輸死囉
客勝破數據

11點客隊場場開大

12m？？？

VAR

下 點解

9成冇。。。

踢撚死你

祝中

客12

有啊！！！

唔好miss啊

我個入球單咁都冇事。。。

入左

係咪有扑野睇

Dllm -1咁都要嘔返岀黎

直播未

3:2 GOALLLLLLL

痴撚線我發現我每次叫波都係補時先入

留名等睇

扑傻瓜又好咩都好 要睇扑野

10 1

球證都想睇

快啲扑野

pin

想睇 快手

走數正仆街

死唔開-1，

L

走數嘅話祝你買乜輸乜

抽人睇？

有
同邊條仔扑

比次機會。。。

快啦 扑野啊

迪祖

11點客反底？

識做啦

04反底 藍十字賣分

扑未呀

仲唔快啲扑嘢？

多毛特正氣

米五唔好走數啦

米5終於破處

畀機會畀機會,你大人嚟㗎喇,講過就要負責任.

米五高，納米屌？

冇處了

30cm

直播呢

一早起身就有扑野睇

30cm高咁慘

米五即潛

扑嘢呢

米五派錢算啦

11點大波

喂喂，唔扑輸死你呀

又口水波?

我都口水波算

尾場 大波之鬼

點解墨假成日06分開波？

仆街又買唔切克雷

比卡超都贏唔到 唔明點解有人買主

睇下尾場有冇料到

半大 上盤

屌你求其拎隻公仔，un兩下都好啦

講得出做唔到
個天會懲罰你呢種人

所以得m5....

做唔到咪派錢囉

今次走埋得返一米了

排隊

半道門咁高

想睇扑多d

含撚唔駛踎

冇錢啦，嚟緊仲要交罰款，on99

罰乜

599

1-0

堤華納 1-0 克雷塔羅

goalll

琴晚做嘢好忙想知汪汪咩戰績

秒糕...

唉 買唔切

秒入無半大了

on9？我買咗客。。

又秒糕撚....

半大唔好撚

又玩秒Goal

今次直播d咩

屌買左客

唔找數後果

炸未

直播潛水

買半大點樣輸呀

炸？

潛啦

開埋波啦

2:0....

堤華納 2-0 克雷塔羅

20

痴線

秒goal又撚

爽

上盤秒goal

2-0

迪祖爽

半大黨全面進場

冇撚

2:0

光速2-0
半大cashed

半大易撚到

迪祖搵作客廢物出氣

買左2.5b

輕鬆半大

2-0冇人講

秒goal秒半大 收錢算

但我個客盤

有冇var

度下場拉

兩場墨假半大易到

迪祖唔該入多幾粒定下驚

岩岩邊個留言話我口水波
大波開到
10 1 100

秒糕半大 全細 通殺

笑撚左 果然唔可以鬥氣

到

朝早咁正氣，不過一陣就日假韓假

輕鬆到咁

4分鐘2粒

夠皮啦 度定下場都得

1

2:1

半大四分鐘收錢

堤華納 2-1 克雷塔羅

LM

2-1
真Nba

cls

克雷可以試下10分鐘3粒

一起身發覺3串1斷閪維

半和2:2好唔好

自由龍

大波咁就開出

2-1！
3.5大cashed！

6分鐘3球。。。。

做咩撚野狂入 無守門員？

墨假幾耐無試過頭10分鐘半大收錢

半全大收工
客盤上呀

6分鐘開埋

嘩 咁快大波

半大全大收錢
應該係史上最快

大波咁易賭嘅
冇買

睇緊nba

食咗春藥啊？咁打法咪40:0！

又話秒goal撚半乂

3球都係主隊入

Oh

3球都主隊入

下 有冇睇錯 7分鐘3粒？

買左上盤開始腳震

大波輕鬆收錢

下 2.5b開埋

日

場波頭10分鐘玩完 唔差在開埋半場其他啦

6分鐘就收錢

肯定你無買先咁快開出

早！

3分鐘一球 90分鐘？

半大四分鐘收錢 全大七分鐘收錢

知錯了

馬會波應該係史上最快
野雞試過2分鐘3粒

我買左應該炸到0:0

日你媽

主隊入晒3球

半大只需6分鐘

3.5b 叫糊

巴打勁

但係咁快收晒兩條有啲悶

2.5s想4

去完個廁所2:1。。。
客隊快追和

依家興自由龍？

2:0->2:3拖連奴劇本

主隊唔洗10分鐘入3球

食個早餐返黎半全大收錢
有冇咁撚易

扑啦

叫都唔駛叫 可以好安穩咁死都係一種解脫

朝早都有幾個cdrom 24小時mon po

好過90分鐘補時先爆

珍 開波6分鐘爆好過補時6分鐘爆

好過最尾先爆你啦

閒日就話 星期六日都咁早

係全大只需6分鐘

有冇人派？

發現左一樣野 尋日荷甲又細

克雷連續五場半大

有bot的

又中

乜水

第4個留payme

好撚舒服

派報紙

派未

中 留馬會ac

得sai po女又連中

【趣聞】尼科西亞補時大逆轉 7分25秒內狂入3球

今次係開波7分鐘入3粒
幾年前係完場前7分鐘入3粒

今次真係我了

法國二當家又第一個留

今晚阿積士會唔會係咁砌海牙

個bot太sensitivity
下次見到delay5秒再留

鳳梨派

第5頂上啦

貌似cdrom 我頂上了

第4個11:30未留payme重抽

我建議俾第一個留名嗰位師兄頂上好了

克雷5連半大都幾勁

係咪中我啊

追和啦 客 主大船都開出？

我第11個 參與埋OK

已派

多謝ching

Hi Alex

韓職都試過
浦項5:4

靜哂既 主隊goal未

日職都試過啦

想知有冇人有心水 依家-8k 想知點追好 單場玩定串

人妻la

all in 東京

半大全大收哂錢 唔洗叫咪靜

想要京同淫妻盤仲有三賤

墨假波杜基林特

試下2:3 一定唔會靜

場波係咪完場 無波入

收哂錢啦無人理了

波台暴動都似

都唔係第一次2:3啦

墨假有咩出奇....

拖連奴 劇本

買左-1諗住硬gel 點知烏龍

噚晚卡利亞里劇本夠了

我都等緊

88分鐘後連入3球！ 完場2:1

有冇奇蹟半和

晏晝波一場即場都冇

3-1

等到了 gel

跑馬呀 例牌架啦

半埸4粒

有冇心水

迪祖入多幾粒唔該

爽賺

半主 穩陣啦掛

又話11點必細

一日未完場都唔好絕望住

迪狗31

東京 人妻 收錢

又話買客 屌你老母

維他奶反底

客龍派膠

人妻 係 島棲？

NBA

個龍自己拍入去 假撚到

大家想要拖連奴劇本 神船劇本 定 卡利劇本

找數未！

神船癲到仆街 讓3追4 咩野極寒地區

入波多撚過角

秋田半大

神船

飲左熱飲就唔怕

東京伏到

想要你

笑撚死

幾多分

唔洗加2蚊

新鮮熱牛奶

On9/10

睇完片仲賭法假？

藍閃電半大全大

東京主win？

買條四重彩

留$20買下期六仔

收到！

東京

86bb

有機？

咩事？

有心水但等埋86k 先

狗京半0全10
角大冇得唔追

東京就飛啦

向日葵今年d人走曬？

壓線

點呀又話伏

維他奶對上3場都9 10 9
又神級中位數

維他奶

最勁個個走左

東京熱唔熱

東京！

半主

大波

半大全大

仙台 坐和望贏，近況算fit

壓線唔出

藍色閃電岩岩升班就讓佢波

又買不切

作客比鳥炒50 踢屁馬都輸31

施雲奴走左 唔記得去左邊隊

出咩都俾人屌 做咩要出事後算

屌 掛住食飯遲左2分鐘買

驚閪咩 g蛇咪一樣照出

跟

好撚fit

跟左你

慳返

上！

好似心跳

信你不屌

20k全大好似輸錢嘅感覺

派我就唔會

邊場？

中晒派算

東京好快456

好的

111111111

Var12m

閪京又閪

講到好委屈咁 一開始壓線有人迫你咩 想出位咪講聲咯

sg ho ball

東京又撚feel

東京贏就贏硬
係睇炒幾多粒

東京大炒快

屌你老味有手有腳半場都入仙台三球啦 咁閪垃圾既閪京

係

唔係收錢啦咩

無手無腳都入佢三球啦 仙台真心弱智

東京單邊半大，快

睇嚟今晚餐放題又係馬會請

4球都無錢收？

東京屌打回飛

ok

十幾分鐘都仲未入到仙台一球

甲府風林必

突發， 12:00 2.5b 已死！

好彩買唔切

墨假反cup可以嗎？

不

東京入未?

東京92%控球率？

唔洗啦

你找左數可能得

1001